知道人哋鍾意自己所以同佢一齊

有冇辦法可以令自己都鍾意佢

有嘅林鄭都唔會有今日啦 har fa

唔鐘意人就唔好搞人啦

未唸清楚就唔好比假希望人地啦

可能佢同你一樣呢

點解要咁？享受下空窗期其實唔錯